[iOS 11] 有冇人一開第三方keyboard就lag機?

例如Kaiboard Gboard嗰啲

要off咗佢 reboot 先順返

特別係返回果陣啲動畫 一格格咁 疾下疾下

no problem for Gboard

+1

MO

個速成幾時先肯fix 關聯字

x777

有時會窒一窒

Bitmoji 會

Gboard真係幾好用